知道我和你的分別嗎？愛和被愛。

「沒有期待就沒有失望，沒有羈絆就不會受傷。」
「那怕只是一點點的期待，也會帶給自己大大的受傷。」
其實只係想你會主動打個電話比我，講下今日做左乜食左乜，傾五分鐘講句早抖已經足夠。
小小的奢求，果然是奢求。
要學習控制思念，控制感情。

屌和被屌